係咪英超var判越位特別多爭議

好心平排就唔好計啦。。。。以前無var咪又計入

膊頭都計真係過左火

平排? 差0.1mm都係差

唔撚識睇

其實差距咁細既話 根本係VAR條友自由控制 搞快慢0.01秒已經兩個世界 都好難搞下

意假球證錯判要寫報告,嚴重既就停賽
英超球證呢? 十足黑警咁,你地冇做錯到!

angger , 又唔影個波離左腳未

有冇var判錯例子

意媒：判給梅頓斯12碼的球證和VAR球證將被停賽

2019-08-27 01:57:51

據《羅馬體育報》報導，意甲球證專員尼科拉-裡佐利可能會對判給梅頓斯12碼的球證馬莎以及VAR球證瓦萊裡進行停賽處罰。意大利球證主席尼基也表示目前正在對這個錯誤的判罰進行研究。

在意甲首輪拿玻裡作客4-3戰勝費倫天拿的比賽中，在比賽第42分鐘梅頓斯在沒有與費倫天拿球員卡斯度彭利拿維利發生對抗的情況下倒地，當值球證馬莎在沒有借助VAR球證輔助判罰的情況下就直接判給作客作戰的拿玻裡一個12碼，而VAR球證瓦萊裡在與馬莎的交流中並沒有改變馬莎的決定，馬莎也沒有主動觀看VAR重播，因此馬莎仍然堅持自己的決定，判給拿玻裡一粒12碼，拿玻裡也通過這粒12碼將比數改寫為2-1。

報導稱，裡佐利認為，在比賽中VAR球證瓦萊裡並沒有很好履行自己的職責，導致錯誤判罰的發生。當值球證馬莎同樣沒有主動與VAR球證瓦萊裡進行交流。此外，瓦萊裡還嘗試用各種方式向當值球證馬莎說明判給拿玻裡12碼是一個正確的決定，並且VAR在本次判罰中沒有起到任何實際作用。這一決定也對比賽結果造成了直接影響。

報導指出，在比賽進行至第5分鐘時，拿玻裡因史連斯基在禁區內的疑似手球而被判射12碼，在那時瓦萊裡就已經向當值球證馬莎提出建議，在後面的比賽中進行「修訂」。通過VAR能夠清晰地看到球打在了史連斯基的腋窩與大臂間，意大利球證主席尼基則表示這粒12碼並不存在問題。

據悉，馬莎和瓦萊裡已經確定將在下一輪的聯賽中被停賽。報導表示馬莎和瓦萊裡可能會在第三輪聯賽也被停賽，而他們可能在第四輪聯賽重新回到崗位上。

意大利球證主席尼基表示：「拿玻裡不該因梅頓斯倒地而獲得12碼，當時VAR球證應該建議當值球證親自觀看VAR重播再進行判罰。而比賽中判給費倫天拿的12碼並不存在問題，因為它符合相關的規定，史連斯基的手臂並沒有處於懸垂狀態，並擴大了防守範圍。我們會對相關問題進行研究。」

最後，尼基還稱讚了費倫天拿體育總監普拉德的行為：「普拉德的做法是所有人的榜樣，他意識到球證進行了錯誤的判罰，但是他沒有選擇用過激的形式在比賽進行過程中與球證進行對峙。」

幾時到英超?

你有見過英超班撚樣球證自己去睇VAR?

如果86年有var,上帝之手仲做到球王嗎

佢唔睇都得架

如果條越位線要放到咁大咁睇
應該要睇埋傳波個刻邊百份之一秒離腳

如果嗰時有可能佢就唔會落手啦